屙完尿會失溫打冷顫，咁點解屙屎唔會？

因為啲屎喺大腸 你條月腸喺個肚度
而你個肚啲脂肪夠保溫

乜你唔會架

即係肥人尿震機會較少 ?

冷顫肯定唔會，起雞皮就冇印象

上次痾完屎凍到暈左，好彩冇鎖門有同事入黎叫醒我。。
好似之後公司班女同事就冇再同我講野了

比熱容

會喎

柯屎會呻吟

尿heat capacity 大過屎
同樣溫度下尿帶走能量（熱能）多過屎
好似係

THIS

乜唔係個urinery bladder 有類似recoil嘅情況先會震咩
利申 無讀bio

因為打尿震既成因唔係失温

睇完你就明

講多小小先

放完水之後，會失温打尿震係好多人既誤解

如果身體排出左大量野就會打震的話，理應屙屎、嘔、捐血都會架嘛

但我諗你未試過打屎震打嘔震掛

段片解得好清楚，入去睇下啦